如果有人係遊行人群中搞事， 麻煩大家同記者朋友都識做

如果有人係遊行人群中搞事， 麻煩大家同記者朋友都識做

義士刻full gear 同佢地“理論”， 仲要快， 和理非既 馬上係“理論”中心圍起人鏈

而記者朋友當時肯定會有其他更值得你地報既野採訪既。。。

但亦要有少數和理非係中心拍片以防萬一， 如果理論完， 就係義士前del左啲片

想認真同大家傾 點同搞事既人“理論”既對策

推

捉鬼！一有唔妥就篤佢出黎

害群之馬